張敬軒 HINS (24) 百年樹木 消失的大碟

演唱會LIVE CD+DVD已出
1月1號出新歌

新歌 《百年樹木》

年頭歌《缺》

作曲: 徐沛昕 作詞: 陳耀森
編曲: Mac Chew 監製: 張敬軒

《天才兒童1985》

作曲:伍樂城 作詞:黃偉文
編曲:伍樂城 @ RNLS 監製:伍樂城

《潛水》

作曲：林家謙 作詞：陳耀森
編曲：Mac Chew 監製：張敬軒

HIFI 翻唱集《Dahlia II 》

演唱會精華鳩清重溫

召集所有鍾意張敬軒音樂既巴絲一齊吹水

作詞：因葵 作曲：張敬軒
編曲：張敬軒 監製：張敬軒

一齊認識下張敬軒既滄海遺珠

爆post先上水
仲要貼錯link

乜撚大佛普拉斯

屌！！！！Yahoo嗰度姜濤反超前
大家快啲去幫拖！！！

終於開咗

新帖留名

留個靚名先
鍾意stay喺呢個post多啲

上水啦
LM

咁靜既

聽日就開始叱咤投票啦
大家記住要投

終於有新po lm

yahoo同嗰個乜鬼谷撐都係得啖笑 拎四台緊要啲

留名

I

lm

今日唱咗百年樹木同潛水

百年樹木唱得幾好

ok la
又唔可以話好 又唔係差
唔知係未開聲定無乜點練

但係潛水就...
我唔知佢係咪已經怕咗呢首歌
一入呢首歌狀態就差哂
本身佢唱到嘅都唱唔到
軒仔加油

尋晚去咗睇live
百年樹木好明顯未開聲 個人覺得01 唱得好啲
潛水就佢揀咗穩穩陣陣上到啲高音唔好走音就算 冇咗啲爆發
不過尋晚睇佢都仲有咳 狀態都真係未係最好
祝佢早日康復啦

終於開po

903大家投咗未

已投

投咗

Lm 903已投

投左了

劇場版
雖然劇情有啲老土
阿爸間廠有事要走離開香港

又Felix又杜琪峯又劇本寫得一半

劇場版

打晒格

張軒敬

強烈要求

消失的大碟

又話今年出碟

佢電台節目話會出到
2019年1月1日仲派歌

《百年樹木》The Story【劇場版】
睇到喊 今年最好睇既mv

的確
百年樹木好似成績唔錯

我就聽住先 反正都預佢走數

歌就應該派到既 碟呢就...

新人留名
百年樹木原來好多意思
不過好改唔改叫做bob

百年樹木啲views好平穩咁上緊
首歌幾成功

叱吒五強有古仔 真係好多花生友

真係古仔攞嘅話會屌出聲

eason或者腎拎都開心 但古仔真係

睇出面個post有人話係投最喜愛所以投古天樂有乜所謂 dklm 投古天樂既人真係白費哂軒仔juno咁多年既心機 嬲到平時唔留言都要入黎講幾句

真係得罪講句 偽毒我都冇咁嬲
成班明玩嘢又講到大條道理咁

古仔都訪問講過話今次係因為由藍定凌既角度出發去唱 有哂角色定位先肯出山 明明成件事都係juno 去創作 5強都冇 今次軒仔一定要拎呀

本身諗住最大對手係eason 點知殺出個古仔

我相信古生心入面都係咁捻

偽毒起碼唱歌好過古，而家真係好替軒難過， 我諗佢睇到而家出面所有報道都催谷古，佢應該都好唔開心，今年咁勤力做咗咁多嘢，出嘅歌又有質素

通常去到第四plug係咁上下㗎喇 不嬲同首歌質素無關 唔使諗太多

個名單唔係度出黎㗎 總之有歌上榜就投得 話知你0.5首定0.0000001首 除非你係組合名義

我覺得古天樂最大問題係佢好似乜都冇做過淨係錄咗半首歌就俾人推上去
偽毒起碼都真係有努力去唱好歌
所以我都話就算eason 周爸 陳廣偉攞都會gur 因為人地今年真係有比過心機

有年吳若希靠喜氣洋洋候選，重要喺903錄埋聲帶拉票叫人投最歌

組合方面都好危 mirror咁多痴線fans 一首歌就拎
而家3組名單我最驚古仔mirror 其他人拎都開心嘅

佢咁都要攞彩
不過岩岩睇到古仔個訪問覺得佢今次肯應承唱歌真係幾有義氣
衰在啲人玩佢

古天樂其實無咩問題
又唔係佢嘅錯
係啲花生友有問題

留名
終於放監有時間上嚟

CCTVB個榜不嬲都係流行榜界IE,
咁遲先派好難四台冠喎

嘩輝巴好耐冇見

兩台一碟4冠

諧星軒

路線越走越偏

都係專心聽歌算
真係唔識欣賞呢啲

好膠

又派膠

頂唔順

佢痴q咗線呀

最近反左面，反埋右

我愛你呀

你篇show後感呢老臘腸

皇上皇恩浩蕩大駕光臨 同邊個反左面 反埋右呀

自貼啦

終於野生捕獲皇上 我愛你啊！！！！！

點解啊

皇上，我好掛住你，等你下年演唱會

反埋你呀

2次心血來潮睇post就見到軒叔出沒

軒仔等你出碟啊！

12月...

記唔記得點唱隱形仁

唔好意思...呢首我真係...

昨日你反常溫柔...

隱形人: 今天慘被隱形好應該走

我信佢!

想像左下佢係綠色background咁做真係

肥絲軒軒

軒叔 格仔唔好淨係打下唔打上

show blocked user

已經佢做D野都唔會意外

「朕顏面何存」

我愛你啊

大肚腩軒軒

皇上聽晚post完cult片入黎呀!!

加油啊

笑死

皇上加油呀，仲有好多人撐你，下星期一定投爆你

笑死我！

等緊你出碟呀

皇上幾時再開live

LM

今年你個走數list又長左喇

正一痴線佬

睇完條痴線片 睇黎英皇全力谷張生拎最男

cls又擺連登上枱

網上好多人小佢，上連登睇下就知

做左張敬軒打手幾年，你問我答

好尷尬

cls

點解我會睇哂

搬過嚟先 隔離好癲

大家既努力 我地都係繼續負皮佢

等佢打電話俾我地

算啦好嘛 同一樣嘢唔會玩兩次
連登負皮個名已經臭晒

我地做返打手打到佢好

唔好再叫打電話啦都唔會有可能
找對的仁嗰邊9 up 吓就得
仲要見到好多人真心問有冇優先訂飛又問會唔會再打電話真係得啖笑

根本就膠post黎嘅 鳩吹下 又當做到嘢

咁回響係大嘅
但我覺得會令其他人再憎連登多啲

炒話題姐 派膠俾fans 笑下咪算囉

呢張相唔小心做咗我wallpaper

其實尋晚玩完找對的仁今日都唔會再上水架啦

Hello Hins😍

其實咁樣都幾開心呀

笑下又過一晚

繼續mon post

俾人屌到上天花板

屌使唔使喺連登落埋all in廣告呀
係喇知你英皇緊張個獎喇 柒到

成個音樂台都係 弄巧反拙

一入呢個post都見到

903個post下面全部都係hashtag痾煙張敬軒
邊條on9起義㗎？

屌入咩post都見到

覺得今次真係做多咗
喺其他啲post 都出現allin 街客可能會反感同覺得煩膠

應該是google ad嚟，ad manager知大家中意軒叔，所以派多啲impression俾大家

唔關事 我喺其他地方都見到有人屌
姐係冇特別留意張敬軒都會被洗

見好就收 有時好似太多就會令其他人本身唔係fans既人反感
無諗過係其他post都出動埋廣告 唔想其他人由對佢無特別感覺變成反感

Google提供廣告唔係落咩台就咩台出

本身都可能有街客會投皇上
但而家咁老是常出現啲人一定會反感
而家真係好擔心個獎

又好似以前TBB谷林峯咁
玩digital marketing都唔可以too much
軒叔音樂上係有料 出碟 開concert 唱live 其他人聽到咁好就會支持佢 我相信佢係可以靠音樂才華吸納到更多fans
廣告呢啲只係輔助 太多真係做多左咁
(身為fans就當然唔介意 只怕街外人... )

個廣告係咪已經冇咗

而家個campaign應該係用緊GDN 啦

所以個人認為佢認認真真腳踏實地反而會俾更多人欣賞
希望蛋記見好就收啦 唔係就弄巧反拙

我都見唔到了

但係個廣告仲係到

仲有

咁係GDN喇，其實真係關search過乜事
利申，做過爛鬼digital marketing

鍾意自然會投票 希望英皇手下留情唔好玩殘軒叔 一陣搞到本身無留意佢嘅覺得煩就唔係咁好

呢幾年多咗唔少人欣賞軒仔
個勢明明愈來愈好
但偏偏揀咗個最差既方法去谷紅佢...
咁疲勞轟炸法真係

btw我有啲朋友都係軒仔fans都話好膠就黎頂唔順

已經識人頂唔順 覺得自己都差唔多

身為忠實fan喺連登見到個廣告都
好夾硬嚟

出碟出一半

今日唔見有啦
希望蛋記放返重點係佢音樂/音樂會/出碟/唱歌上面marketing啦
膠片找左數我地笑完 就唔洗太密集架啦
天才遊童呢類片就岩岩好

今個月出碟？

如果唔走數

走硬數

佢又講多次年底會出碟 加多句 冇話今年係新曆定農曆年底

走數軒
我想聽新歌

1月1！

嘉姐話出喎，仲有得爭至尊碟嘛

分分鐘佢拎 ap好似遙遙領先

上次都開到聲想拎。依架要睇下沐春風會plug成點

堅出

個The Alberose寫真

yeahhh

屌勁靚

公子軒好靚好優珶雅!! 係皇宮呀

優雅

幾號出？

903 話21 號好似係

找數喇！！
好靚仔呀

唔知係Plug嘅時間問題定歌詞唔夠共鳴
總覺得呢首回響唔夠天才兒童同百年樹木大

未出呀

我一出我要即刻買

我諗一嚟佢太早出 一月一號已經出
同埋好似演唱會後多咗好多fans 所以可能會多啲人留意之後嘅歌？
二嚟係佢個歌詞冇天才兒童咁直白 百年樹木有櫻花樹下加持點都會多啲noise 嘅我諗
但其實講缺同天才兒童我都會係鍾意缺多啲 天才兒童好似硬係覺得冇咩特別但偏偏呢首係903 又係播得多

應該21 號會喺cd 舖出？
都係嗰句走唔走數就唔知啦

孝感動天 出係年尾出碟
12月好多人碟好熱鬧

百年樹木 換 缺
一定唔止400萬

隻碟仲有兩隻歌未plug

新碟得6隻歌？

6隻咪又變ep 佢話大碟唔會嘅

軒仔話唔會再唱潛水live
好失望

俾我係佢都唔唱啦
每唱一次都chur到條聲帶盡
想佢死咩

小小sad
但尊重軒叔自己做番自己想做的事

好想買

十首廣東歌
三首純音樂

大碟

真大碟

終於做下實事
希望剩低嗰幾首歌高質

好想買實體碟

好想知天才兒童有咩回響
撇除上架日期，缺全面屌打天才兒童

唔係咁撚遲出mv 百年樹木晨早過百萬

好似見到有d人話天才兒童比較吻合佢地個心境，有多d共鳴

天才兒童hit啲嘅

有十首歌聽

仲有6首新歌聽

有無人有聽 你救那一個

三首純音樂啵

有聽呀 覺得同原唱又係另一種感覺
同埋降兩度唱兩個人的幸運都好正

10 首歌加3 首純音樂 total 13 首呀

真心希望軒仔繼續搞好音樂
最好的音樂=最好的宣傳
我知道你會睇到
你吸引一班樂迷同fans唔係蛋記今年鋪天蓋地吧宣傳，而且你由始至終對音樂的堅持同執著

要等多十幾日先有碟

佢今年真係落曬力 遲陣又有大碟

唔知幾時出，好期待

終於有條唔係派膠既片睇 btw幾好睇

張敬軒年度大碟
觸動 品味 感覺完美傳承

十三首頂級音質作品
北京 香港 紐約 吉隆坡 東京 五地錄製
復刻九十年代模擬數碼混錄
五十二頁The Alberose珍藏圖像

Release Date : 21 Dec 2018

1. 20170201 (純音樂)
2. 缺
3. 天才兒童1985
4. 明明他已離開妳
5. 潛水
6. 形影不離
7. John 14:27 (純音樂)
8. 假以時日
9. 傾慕
10. 歲月靜好
11. 裝睡的情人
12. 百年樹木
13. 培正東4號 (純音樂)

3首入15強 互相票

真大碟
軒仔果然係憶蓮死忠
就咁睇三首純音樂都好吸引

縱觀各大音樂串流平台同iTunes成績，缺好過天才兒童好多喎

同LOVE撞到砰砰聲

why not both?

自助多福

求

Spotify 有6首喇

kkbox都有 歲月靜好同裝睡的情人

正

裝睡的情人幾正

裝睡的情人>歲月靜好

呢隻碟應該好高質 兩首歌都好好聽

唔知係咪慣咗聽佢唱情歌 硬係覺得裝睡的情人好聽過歲月靜好 但歲月靜好都好正

編曲好掂

我反而掉返轉 好鍾意歲月靜好個種平平淡淡嘅感覺
但兩首都好好loop

首首都好正呀！裝睡的情人個曲好正
不過比裝睡的情人個「我是一個臨記」同歲月靜好個「讚美你煮餸造詣」嚇一嚇
想知邊個寫

7. John 14:27
「我把平安留給你們，我把我的平安賜給你們。我給你們的，不像世界所給的。你們心裡不要愁煩，也不要膽怯。」

千其唔好係陳詠謙

屌你老味百年樹木個mv點解會有曾樂彤個八婆

林若寧

兩首都唔差，增加買碟的衝動了

聽到呢兩句有勁不祥預感

[url]https://open.spotify.com/album/44aAb6SbbvJhebMniK9yLx[/url]

感覺上新歌似翻環球時期

個時隻隻碟都有兩 - 3 隻主打歌
跟住攝住另外一兩隻幾好聽的非主打

裝睡的情人副歌一起有襯既感覺 歌詞同曲都係

巴打訓咗幾耐

Btw點解軒叔ig要搵agency做

3首都伍卓賢+林若寧

林若寧真係對軒叔好好

好鍾意歲月靜好嗰種淡淡然嘅感覺

裝睡的情人d和音好似聽到有cousin fung
唔知有無聽錯

姑息你尷用我彌補這空檔

正呀

呢兩首嘢又幾好聽 正

Moov未有

佢ig做咩

今次隻碟係咪無翻唱歌

乜CD 歌唔係自己和番自己?
LIVE 先番人地和??

有呀 翻唱林憶蓮感覺完美隻碟入面嘅「傾慕」

好鍾意歲月靜好 詞同曲都有feel

兩首都好好聽呀

可能填完荒廢無名指唔好意思，今次認真好多

但今次有煮餸造詣

唔係喎，上網睇到好似真係有搵cousin fung和音 都唔出奇既，cousin fung d和音真係靚到世界級

即係嗰兩首係最近先錄

百年樹木入咗叱咤十強

裝睡的情人令我諗起我未知個ex戴我綠帽果個情況
首歌寫到好心寒

咁未分手之前唔知綠左 分左手之後諗番以前佢同我訓果陣其實都係隻歌講既咁

我覺得呢首歌係俾MV同櫻花樹下個朵carry

兩首新歌嘅宣傳文案：

櫻花百年，故事已成定局，卻在電車上種出後續。

在看過百年樹木MV後，填詞人林若寧寫下了另外兩首延伸作品記錄觀後感覺。
《百年樹木》是電車舊生聚會前後，Felix(吳肇軒)對芳芳(廖子妤)的感覺。
《裝睡的情人》是舊生聚會後，當晚Bob(陳智燊)發覺芳芳仍然掛念Felix的感覺。
《歲月靜好》是舊生聚會後，Felix正式放低對芳芳的感情，發覺眼前的Dahlia(曾樂彤)對自己很好，心存感激。

胡蘭成與張愛玲簽訂終身，結為夫婦時，祈許：「願使歲月靜好，現世安穩」。

張敬軒年度大碟《Senses Inherited》，感覺完美承傳。

唔知有無人PO過

坐左幾耐？

裝睡的情人好聽
係嗰種第一次聽就覺得好聽嘅歌
派台歌都唔係話第一次聽就覺得好聽

覺得好聽過百年樹木 唔好負皮我

無百年樹木既派台就無mv，就未必有裝睡的情人啦

覺得兩首都好正 不過私心裝睡的情人係好聽啲

我都覺得兩首都好正

裝睡的情人最k歌隻曲最易入耳
張生好少一首歌唱咁多低音
好大突破
歲月靜好都好好聽
唱得好收 收得又好有力量 正
覺得兩隻都好聽過百年樹木

真係CLS

我反而個人最中意百年樹木

我反而中意歲月靜好

最鍾意歲月靜好
一聽就喊，嚇親我自己

歲月靜好個旋律好舒服 夜晚聽一流

執於最愛是極度愚笨 誰維護我也合襯
那麼多人無非找一個人活到老 期望有個樹蔭

裝睡的情人

成個腦都係臨記個句 屌

我是一個 臨記 好入腦呀

唔知點解兩隻新歌俾我嘅感覺好似一開始嘅張敬軒
有啲似悲劇人物嗰種

而把聲柔得嚟又有感情遞進
上高音位好自然聽落好舒服

我都覺得有呢種感覺！

我都覺
一黎 歌詞唱出黎 無咁公廁
而且 少咗叫高音部份 成首歌靜靜地抒情 幾正

編號0201嘅Dahlia2 黑膠碟有人出$6200買，真fans

初戀嘅感覺

聽日六點係皇室堡Joey個壇野佢去睇舖

嗰度地方好細 佢咁樣預告法, 一定未到6點已經逼爆晒人 門口都入唔到

你地覺得 hins 唱百年樹木live唱得好唔好

呢首歌我好鍾意 計計埋埋聽咗3 次live
第一次係01 嗰次覺得個感情係最貼近CD 版 雖然唱錯歌詞但可能連埋櫻花樹下一齊唱我覺得呢次係唱得最好
第二次係tvb 優秀選 呢次就開始覺得有啲hea 好似求其唱完就算
第三次係yahoo 又係冇咩感情 我都係覺得有啲hea? 但呢日好似佢成個人都不在狀態我唔知關唔關事
同今晚播個勁歌一樣 覺得佢而家所唱嘅百年樹木好似想唔走音交到功課就算但感情都仲係差咁啲
我唔知係我對佢期望太高定點總覺得唱唔返cd 個感情但平時佢live 係會投入過cd

打打吓原來打咗咁大段 如果你覺得佢唱得好好嘅唔好負皮我

我覺得好多都唱得麻麻

你有無睇上次浪琴表咩咩咩個次live 後段唱得唔錯 btw酷愛都唱得好好

感覺今年派台歌都無乜邊首唱得好 頒獎禮點算

馬場睇片覺得ok 佢嗰日狀態好好咁
最災難都係yahoo 嘅天才兒童
完全自己作詞咁 但呢首應該攞唔少獎
軒叔背熟啲歌詞先得唔得
我諗天才兒童喺幾首入面已經算易唱？

你地好似第一日聽佢唱LIVE 咁
佢好多時都係"揀"場合睇唱好既
上星期馬場就好明顯要交足200 分啦, 酷愛同百年都唱得咁好
酷愛仲上埋真高音
只是太好你咁耐冇唱LIVE都冇錯詞

ＹＡＨＯＯ 呢D 頒獎禮佢應該練都冇練純粹上去拎獎
可能佢都係臨時先知唱邊兩隻, 仲要半首就入last chorus

咁輕快都K , 唔洗腦都K 咩...

嗰次百年樹木前段都麻麻

馬場嗰次

裝睡的情人好正
想唱k
係咪唔會出mv

Ig d你問我答好正

缺有獎攞

中文金曲亂咁頒嘅

亂頒姐係點

兩首第5同第7
仲有最佳中文唱片
組合：生於 C AllStar 演唱會
女歌手：321GO! 演唱會
男歌手：Hinside Out 演唱會
不過算啦 啲人都屌咗好耐

但係其他頒獎禮缺係咪攞唔到獎
無人推

唔知有冇人講過但發覺hinsideout DVD 同bluray 分鏡上面原來有分別 例如春秋多咗幾個新嘅shot 同埋分鏡都有唔同

無買DVD

今年咁多首最中意就係缺

幾感動竟然出到碟

今年派台歌最鍾意都係缺
蛋記都好明顯係谷百年樹木架啦 又後續又乘 但暫時感覺都係仲差咁d 都係唔夠noise咁

裝睡的情人好撚好聽呀！

聽日出碟喇 推下先

聽日就係喇

Real

百年樹木好好聽

通常新碟 幾點到貨？

cd warehouse應該琴日就到，不過唔賣得，細鋪應該3-4點

係
有番D水準
唔再係口味精歌

今晚00:00各大平台應該有得聽？

聽日

澳洲撚表示用澳洲apple music 澳洲時間已經聽到成隻碟

搶先聽緊

12點

張敬軒 2018全新大碟《Senses Inherited》

澳洲邊到

聽日如果一開鋪就衝去ca warehouse會唔會有得買

唔係喎之前打過電話去，佢好似話下午先有貨

即係要放工先有得買

皇上之前去嗰到

今日去入手bluray 宜家j緊
順便問左佢有冇得訂sense inherited 佢話太多人訂 現貨都未必咁快有貨 大家聽日買既要快手

唔駛咁癲一開衝去買嘛 一來可能連貨都未返 二來邊會咁快賣曬

I am ready ~

聽緊

佢話冇晒就要等到一月
個個即刻驚到訂貨

蛋記就算少貨都唔會好似juno咁啦

一次都未見過隻 bluray

明明他已離開你

有冇人報下價

有無九龍巴打買咗？

岩岩去CD Warehouse 問左要兩點幾先返貨

傾慕好聽過拉闊version
想聽軒仔多啲翻唱Eason啲歌

買咗 好靚

幾錢

138

咁平

邊到買

新歌好好聽

傻嘅咩 翻唱eason
會俾人咬

今晚觀塘收工諗住去買俾女朋友
想問下 CD warehouse無貨嘅話 仲有邊度有得賣
利申第一次買碟

旺角個間Win Win Shop

想問今次隻碟有無海報送架？

有 仲要好好j

啱啱買左
前面後面幾個都係買
幾耐冇試過咁

又引到班迷陳係到發癲

叱咤五強

未來見 - RubberBand
錢七 - 周國賢
百年樹木 - 張敬軒
認真如初 - 陳柏宇
(一個男人) 一個女人和浴室 - 古天樂、謝安琪

大家覺得碟入面邊首最岩聽?
個人覺得 明明他已離開妳 最好loop

買咗兩隻
去到個個都買 好彩買到

撲咗三間先買到，排前後幾個都係買同一隻碟
軒叔真係好勁

形影不離

軒叔同容祖兒阿嬌婚禮合唱都好正

10點半 軒叔開Live

開始緊啦

ig?

Facebook

唱緊歌了

都唔算係live
首映黎 即係都係播片

今次隻碟，兩個字
失望
我都係聽返佢啲舊歌算

Live 唱左歲月靜好 超靚聲
J 死我喇
三隻之中最鍾意呢隻
希望未來live 唱多啲

死啦 今日唔得閒去買, 聽日先死去買會唔會冇哂poster

miss 咗個live

你估啲live係咪1take過

半隻碟陳耀森

重用

想知《明明他已離開妳》係咪同《為何他會離開妳》有關連 歌詞又唔係好覺

民意調查
如果你喺蛋記，你會依次序plug邊4首？
我先
百年👉🏻缺👉🏻裝睡👉🏻歲月

Metoo, 齋計首歌嘅話我最鍾意歲月靜好
百年樹木係因為MV加咗唔少分

頂

其實我覺得今年plug果四隻都明智
缺同百年樹木唔講啦咁正，潛水曲風特別，天才兒童容易引起大個左既人既共鳴

沒永久 才留影
沒挽手 才伶仃
移影換形 美事仍像一瞬流星
前塵被風吹飄散 才願心領

形影不離呢隻歌真係幾正

新碟啲新歌聽到我打晒冷震

聽聽下 假以時日最啱我口味
開頭段intro 好似返返三十年前咁

我覺得有少少

軒仔與他的產地

原來今日豬肉獎

其實一直都係得叱咤係真正頒獎典禮 其他都係豬肉

哇個live係冇耳機先咁
定冇狀態

應該係太攰 有時夾硬記一啲嘢真係好易記唔住 盡咗力就原諒佢啦 加油啊張敬軒

佢好自責 成日唔明點解頒獎典禮唔加多個提詞機

係囉 加提詞機真係好好多 拎獎嗰陣歌手可能會太興奮太突然或者講完感受好緊張一時唔記得 唔係話賴得就賴 事實係細個背書都係咁 本身倒背如流 但偏偏老師無啦啦抽中問其中幾句 load唔到就係load唔到

現場聽嗰陣真係打咗個突嘅 不過明白有時迫自己記一啲嘢反而係更易記錯 我覺得佢真係好唔想漏歌詞所以背唔到 佢輕輕鬆鬆唱陳曉東嘅歌 笑住唱反而無事 因為自己聽到熟曬
有時可能聽人唱會入腦 自己首歌始終係自己把聲所以可能load唔到？

加油啊張敬軒 好好休息 唔好俾太大壓力自己 記錯記漏不是罪

百年樹木好屈

張敬軒加油
重有叱咤同十大音樂會
知你最近工作太忙 台上既壓力無人知
忘詞不是罪 不是錯
歌迷們會繼續支持你

由你同你偶像東東一齊唱
成個會展都牆裂咁款
大家知你係得架
加油呀張軒軒

去到cd warehouse冇晒貨
反而大眾有得買
不過冇poster

係咪新城唱live炒車？
唔緊要啦都冇人睇

佢好自責係之後佢講返定點?
好似見唔到佢有講

真係唔知
呢年嘅派台歌佢唱live感覺都唔係唱得好好

睇佢ig story

佢ig story 話真係記唔到跟住講sorry

忘詞都不是罪
迷張敬軒都唔係迷到咁呀嘛
專業歌手其中一樣就係記好歌詞
There is certainly no excuse

可能真係太攰 好難keep 到水準
尋晚其實把聲都好沙 跟住唔記得歌詞
不過都係嘅 坐咗成晚先到佢 又緊張又攰
不在狀態都無可厚非
希望快啲休息夠啦皇上

唔係罪唔罪 而係我覺得佢都公開為呢個錯而道歉
我地作為fans 都應該要體諒

係
錯咗就錯咗
只可以希望佢下次做好啲
人誰無過 最緊要識改善
我地會繼續支持佢

重有兩日就叱吒
軒仔繼續努力
練多幾次
記返好啲歌詞
唔好衰俾人睇

唔係話唔體諒
而係上面d人清楚話忘詞不是罪 痴線 要求咁低？佢係張敬軒呀
再講 忘詞呢個問題都已經唔係近排先有

睇左咁多留言終於有人講 人話了

一係好似上年拎住本書

我相信軒叔會用行動改進 唔會只係say sorry

加油軒軒，其實緊張唔記得野係好正常， 下次做番好咪得囉！ 加上佢又急走， 其實咁多歌詞首歌嘅旋律有啲位差唔多記錯或者漏咗真係好正常 其實唔係好多人願意主動承認過錯誤 ， 只要慢慢改善便可以

睇住你地不停為軒仔講說話真係有D 睇唔過眼

其實可唔可以唔好再自我安慰/ 搵藉口去掩飾佢忘詞+錯詞
都唔係第一年(係年, 唔係日)的事

天才兒童1985 LIVE 除左 HINDSIDE OUT ,
係冇一次完全唱岩字
今次仲要甩到咁

成晚拎最多獎, 最大輩份, 最多人睇好的歌手
點做榜樣畀D新人睇
我成日覺得祖兒年年拎唔係冇道理
無論咩大小場合, 咩時間, 咩歌只要一LIVE 佢都交足至少100分,
唔會HEA 唱, 幾乎冇忘 / 錯詞,
就算唱錯歌詞, 都係會連字都空埋
或者入錯音

缺都算係咁, 冇降KEY 用真音上最後個音
天才兒童真係點收貨, 每一句甩番兩句
真係難聽D講好似中學SINGCON (我都唔想咁形容)
O個頭多謝完作曲填詞, 呢頭又唱到甩頭甩計
真係睇唔出有幾尊重

次次睇佢LIVE 天才兒童 我都唔知好嬲定好笑
咩老了,夜了, 累了, D 人走哂冇心唱了
容祖兒都大佢一年啦
天才兒童只不過係歌仔黎, 唔係咩高技功高難度, 對比起佢其他歌
早3年過客別墅個CHORUS 複雜 , 都冇錯到咁離譜
唱兩首都咁呢點爭得落氣

希望軒仔每一次拎獎都做合足準備,
做番個實至名歸, 實力非凡, 實力偶像派
唔好再咁忘詞忘到唔知唱乜

我覺得係樂壇打滾15年嘅人，唔記得歌詞係唔應該發生，係對填詞同埋頒獎嘅大會一個尊重，就好似軒叔之前都講過，如果上台前仲怕嘅話，不如返屋企啦，我覺得記好歌詞都係一個歌手應有嘅本份

我都記得呢句 希望佢邊到跌就邊到起身 做返好啲比大家睇

唉 突然有一刻 好怕軒仔過埋今年唔會再參加依啲頒獎典禮
睇住佢拎獎睇住佢開心個樣真係好治癒 唔好講佢唱歌先 雖然都好正 但聽佢講感言已經心跳緊

上面巴打唔好意思唔小心負評左
好認同呢d野係一位專業歌手既基本野
希望佢聽日上吒咜台好好睇睇

其實我同意
呢啲錯真係無得賴
對於歌手嚟講真係唔專業

只係我唔想屌到好勁
因為講唔開心可能係佢自己最唔開心
所以先話希望佢下次做返好啲

但忘詞真係唔係第一日嘅事 認真唔得

聽日軒仔叱咤要加油

上年呢個時候等嘅唔係倒數，係缺

2018派台歌最鐘意 仲記得個時好期待

頭先又唱櫻花樹下

咁就一年

原來已經一年了，老套講句，大家身體健康啦

新年快樂

屌!!!玩膠玩到獎都比人攞埋

冇話比人攞嘅 我見唔少人係fans冇投佢/古仔唔入都唔會投軒

裝睡的情人拎咗去派台?

軒仔唔好唔開心 你永遠都係我地最喜愛男歌手嚟

算係咁啦 無左最男 但又估唔到有最歌

Yes

又幾好
呢首真係2018hins嘅歌入面最好聽嗰批

形影不離同傾羨都好好聽

似眼神處可再一借 陷入然後不可再捨

mv多數係咪要等好耐

基仔

Sor 回錯po

我都睇緊

太短....唔夠喉

軒仔真的累了

軒仔

傾慕好正 首曲好聽 睇一睇原來李宗盛既
裝睡的情人 ， 好聽但臨記兩字好un耳（改做配襯好似岩音 但意思爭啲）

叱咤個晚見到隻眼累到

套衫著得佢好後生同可愛

今次個傾慕同十年前拉闊比起真係進步咗好多

一陣十點半有軒仔與他的產地睇

期待

其實佢打咩工

坐定定等睇電視

做啦

剪得好趕

得一集？

軒仔好可愛啊

唔好掂佢個膶

係

軒仔就係有能力令你越嚟越愛佢

啱啊 已經愛上咗

好正既位係佢通常都係好正經或者勁派膠，但係個節目係兩樣溝埋

作咗好多作品

最開心係聽到本身無追開佢嘅屋企人同朋友睇完個特輯之後讚佢有內涵

皇后餐廳

正確黎講 應該係仙后

又食餅
個"鄰居"好煩

新出條video出咗4個鐘
啲views數已經超咗擺咗成個禮拜嘅lyric mv
裝睡的情人會唔會變成無咩人留意嘅派台歌

宣傳太少，根本得fans知道

本身買左碟/歌個D唔會特登上YOUTUBE聽掛

蛋記on9啫
無啦啦又up返喺蛋記channel
咁開個軒叔channel托柒
一係直接up mv啦

呢個真，成日up個lyric mv分薄哂啲views，到真係出official mv又少左人睇

諗起個威化酷愛

櫻花樹下三段高音

好好聽

三個頒獎禮完美迴避缺
開始覺得係專登避

btw櫻花樹下係幾好 起碼係新唱法

今日算係唱得比較好

Miss 左
上utube 睇左1985條片
今晚幾好聲喎衰鬼

今日係4台狀態最好

今晚真係唔錯！

恭喜軒叔 樂壇一哥
不過聽到佢係咁奶人鞋底聽到想嘔

今晚櫻花樹下好高質

係 岩岩聽完
仲好聽過佢演唱會啲版本

真係好驚喜啊今次個櫻花樹下

半夜ig live重點
1. 同fans, yanny,曹震豪 cyrus 開live
2. (佢話) 11-12月演唱會 個期未批
3. 生日前後會開多次ig live唱新碟歌 可以喺post comment講有邊首特別想聽
4. 嚟緊event唔好送生日禮物
5. 今年星期日avon會定期開放免費參觀 以派籌形式入場 (詳情留意avon ig)
6. 冤枉將會送出臭蟹頭套 dhalia打交套衫 草泥馬etc
7. 飄零燕真係有錄音
8. 晚安歌: 無忘花
靜係記到咁多

同講粗口

失驚無神開live miss左

有冇人有同佢一齊開live

去avon 參觀會唔會係佢做導賞員呢

佢好似冇save live
好想睇佢同fans一齊開live傾啲咩

好想睇

個個都訓晒啦

又話人地拍av......

咁夜先開live

LYRICS MV 改咗喺 EEG Channel 出
MV 先喺番個歌手 Channel 出

有個on9問題想問
啱啱聽緊love & living，發現入面嘅曝光係(dance version)，search下搵唔到原版
想問到底有冇original version？有冇入過碟？

其實張敬軒d歌吳浩康唱 應該都會紅

我只係知，佢地合唱先入為主好Q正

我個腦將百年樹木首歌 換左吳浩康吧聲 都ok

好正 兩個都鍾意 好少見軒叔咁rock咁

好可惜冇入到碟 條片成日睇

數已走

但係吳浩康嗰格襯唔到D歌， 軒叔唱嗰啲歌全部都好慘情同埋有王子feel， 但deep本身係花花公子， 冇嗰種貴族公子 feel

好想軒叔新碟玩多啲唔同genre嘅嘢
一黎同一條路已經行咗咁多年 係時候轉下口味
二黎佢而家上咗位吸多咗咁多fans同錢 應該有本錢擴闊聽眾耳界 做啲實驗性啲嘅嘢
三黎佢似想幫樂壇做嘢 見佢成日提攜新人 如果可以喺主流音樂光譜入面加多啲新元素可以吸納多啲人聽返廣東歌
可惜蛋記咁商業化應該唔會俾佢玩

同意
唔貪心
一年一首派台歌玩唔同風格 or 歌路
多啲就更好
所以上年出潛水我幾欣賞 唔講好唔好聽 試唔同野已經好正

或者同其他歌手/band crossover下都好
好想聽到軒叔唱編曲勁啲嘅歌 佢好似一首pop rock都冇？或者試下rap
講真 senses inherited係世界級 但一隻就夠 再出就悶

同樂團開真係無撚得輸

好期待 希望大家可以順利買飛

謝絕黃牛

十一月！！！

佢又無得抖

有無話開幾多場?

原來香港唱片商會銷量榜
hins同單春同期出碟
除左第一個星期輸比佢
之後hins都係第一 單春第二

多得陳詠謙幫Eason趕客

勁

狂loop形影不離，好想聽到live

移形換影

我覺得都大機會唱
佢自己都話最鍾意呢首
其實而家聽耐咗真係每首歌都好好聽好鍾意 揀唔到最愛

個腦成日出現佢唱呢句把肉緊聲

不過為了她～～硬拼

其實今次派台有無 mv

無人？

Hi

靜咗

軒 今晚係咪開ig live?

有無人會去kkbox個個風雲榜

無 mv睇

軒叔又走數，又話生日前ig live

無野傾

有冇人等緊軒叔live

走數軒咁出名都唔識

唔會生日開掛
btw 走數軒生日快樂

二月第一天

生日快樂！

當我冇講過

開開下停咗

有冇人知咩事

似係佢自已cut咗

生日快樂啊，皇上

得幾分鐘唔夠喉

又老一歲

臨近新年，又係時候聽酷拜同心意興隆

默默等待年尾個中樂crossover

張敬軒我愛你

期待新編曲

有冇人記得依首, 少數軒仔唱既劇集主題曲

召喚人傑站於天地中巴打

叫我？

次次見到定局就要叫下你

歲月靜好/裝睡的情人仲未有mv....

係 我都想有

lyric mv都無個 mv想下好啦

有啊 蛋記 channel有 lyric mv
得20萬 views

頂
原來係蛋記channel 用返佢自己channel可能仲多view

又無人

19日冇人

隔離有個Post

呢個 post係咪已經廢咗

舊粉潛晒

上下水先，潛左好耐

呢個post係咁架啦張生又無乜搞作

嚟緊派新歌

佢唔係話唔再唱潛水既咩

咁成場嗌潛水

幾時啊 之前live都無睇 唔知有無錯過d乜

大馬場有冇人去

馬交就得

我捻咗陣自己幾時講過呢句

大馬去唔到 全攻香港年尾嗰場

上個水先

正 狂焗佢唱就啱

疊埋心水等年尾
到時又搶飛大戰

買左機票了

驚搶唔到飛 諗住買到飛先買機票

想去馬交 如果有

有新歌

血巴已經唔見左

有無人有睇kkbox

viutv

估唔到會唱明明他已離開你 正

kkbox好似聲畫唔同步

+1

新歌

佢條褲roll到咁高

you幾好聽喎

佢唔敢live？咪咪地咀

之前啲live驚咗啦

似係首歌本身有好多聲疊住，所以有部分要錄定

唱跳不嬲唔係佢強項

會唔會唔再唱live

我見佢今朝ig story唱得幾好
但去到會展又麻麻咁

現場朋友話佢咪得好7

我都覺有啲似，定係純粹真係聲畫唔同步？

說好的張敬軒是絕對不能假唱的呢

演唱會已經有假唱

明明ig story post個三首都唱得好fit

邊首

現場睇緊 肯肯定係咪

而家嘅張敬軒真係好飄忽
一時唱得好 一時又差
次次唱歌都擔心會走音

淨係YOU定係首首都有

淨係YOU

演唱會無！(利申有去睇)

有咩？現場好fit喎

軒仔係唔係唱曬啦

演唱會肯定無！

同埋個mic好似有啲細聲？電視睇人聲唔出，明明睇人地現場story好啲

唔知講唔講好
唔知應唔應該講

我都有去睇

其他人都有睇，都覺得無，你又咁肯定？

睇過幾晚演唱會 fancam
先有咁嘅結論

原來你睇fan cam得出呢個結論，會唔會兒戲左d
因為我睇果場d歌唔係入好多碟，所以都聽得出cd (姐係多數尾場) 同自己聽果場既分別

同埋我諗以佢嘅性格同一直處事態度唔會俾係演唱會咪咀呢件事發生掛

同意啊，可以話我係盲粉啦，但我信佢為人

睇足幾晚喎 同一首歌睇幾晚 fancam
演唱會咪嘴唔睇 fancam咁睇咩
睇佢 officials英皇出啊?
當然唔排除我有聽錯

我都有睇fan cam，youtube ig都有睇，咁唱得差唔多唔代表咪嘴，何況大部分歌都聽到幾晚有分別 佢演唱會一向都好穩啦

你真係肯定無?

自問聽覺唔差，都幾肯定無
你聽唔到佢幾晚把聲有分別咩 (可以話聽得出攰左)

咁可能我聽錯啦

明明他以離開你
好似唱唱下太緊張捉唔到beat 咁
可能未夠熟首歌
其他都唱得好好
上面話百年樹木尾段疑似炒炒地
我又聽唔出

YOU
一邊記舞步
一邊唱歌其實係好難
主席 跳唱歌手唔易做嫁喎

Agger 雖然聽得出軒唱明明有啲緊張 但現場聽其實幾fit

1200發佈

唉屌直播真係作唔到準
唔知點解睇直播個調音怪怪地咁

btw個人幾鍾意個曲
但可能未聽慣呢啲曲風配廣東歌詞所以覺得怪怪地
不過都幾好loop

呢個cover令我諗起⋯HINS個張雄風年代

今次咁快有mv

好型仔我愛軒叔

唔知點解個幾句英文好洗腦

究竟點解今次會咁有效率出mv, 係咪廣告歌黎相反裝睡的情人出完lyrics mv到而家冇哂聲氣

勁快手有 mv
裝睡的情人0宣傳無 mv明明好聽

新歌成首k pop咁

個mv睇到眼都花

唔做呢類歌 點迎合而家的聽眾

唔知會唔會係3台廣告歌 (9 up)

邊首呀講啦

真係講?

等大家鑑證下丫嘛

都好 希望係我聽錯
2018 hinsideout 缺 “仍然可望見樂園
求存意志力與部署 從不缺”

你上 youtube search 足幾晚嘅 fancam
聽下我有無聽錯

你聽錯
首先前後個幾句都好大分別
再者假設佢淨係咪呢句嘅話，仲難過唔咪

我覺得係呢句練到特別穩令你覺得咪嘴

點會咪嘴，15號（這身軀注滿熱血）慢左入

反正似90年代MJ歌

反而*

咁可能係我聽錯啦對唔住張敬軒

你令到我突登去youtube同bilibili揾下d fancam黎聽
其實你講果句都有好細微既分別 (同一日fancam都儘量揾左幾個黎聽)
有部分日子 (最明顯係17/6果場比較其他場次)，"求全意志力與部處" 個處字尾音有d唔一樣，有時係會飄一飄上去，有時無 (雖然有無都唔係好明顯)
點都好，大家一齊繼續支持軒仔啦
同埋希望軒仔下次唱you唔好pre-record咁多，chorus有d位唔跳舞既話應該唱到

DVD 好多時聲同畫面既場次唔同

新歌係咪太貴所以要啊凱幫手填

澳門會唔會加場

唔係呀 佢話份詞好難配廣東話歌詞 所以其他填詞人份詞改咗好多次 最後啊凱就寫到一份比較滿意嘅詞出嚟

有無人知以往澳門場唱到幾點

對面個po變左私chat po咁

上年睇側田10點半完

呢邊啲人又潛晒 分兩個post都好事嚟嘅

有冇人星期五去睇

原來有澳門場

5分鐘後開始買飛

諗緊去唔去好 唔想過夜

即日來回

上次睇supper即日來回好鬼攰, 都係算

05分入到已經得返880 680 480 單丁 點玩

禁左十幾分鐘都入唔到揀位買唔到

諗都冇用 賣哂了

我都係
4 5點先返到屋企 攰到

4,5點
我以為我3點幾已經好晏

我1點船
同住得遠 等n車同搭埋都耐

Lip澳門個場有去睇
好似11點 唔太記得

利申：有過夜

我都係等11月香港個個算
男朋友無興趣過澳門

個邊傾計多

咁幾好吖分流呢度變做資訊性強啲唔駛追咁多帖

想問個網係擠牙膏形式放飛定點 依加個網依然係full capacity

見啲人話打電話可能買到

啱啱係官網買到680連位 唔好放棄 要係咁f5

打唔到

入到但無位

喺電台聽到

又唱cls版酷愛

想重溫 唱酷愛嗰陣泊完車要落車食飯

親證張敬軒絕不假唱
因為隻衰野忘詞啊！

酷愛2014

頭先狀態好好 我fd第一次聽佢唱live話佢正到痴線

唱多次2014編曲
正到痴線

張敬軒屈機

呢個人係咪全職睇show好酸

佢仲會幫軒加description 上次唱YOU 人肉發電機

好正

痴撚線正到癲 真係最鐘意呢個編曲 造到那心那肺果個感覺

好撚正！

正到

軒新嗰個post 好撚靚仔

deleted

好似今日大館有function

只是太愛你2019版

國語碟

其實火龍果係咩事

澳門場加場唱新歌

大馬場都唱新歌

話會唱sidetrack 男孩最痛定感情用事

想去澳門睇多次
但諗諗下年底又有紅館都係草錢紅館睇多兩場

可能係假以時日

唔好燈

唔知佢幾時飛malay

首先你要搶到飛

唔好唱啦

好想聽live好耐

大馬rundown
酷愛
最卑微的願望
壯舉
無能為力
騷靈情歌
老了十歲
兩座位跑車
羅賓
黃色大門
喜帖街
您
想你想得好孤寂（原唱邰正宵）
過雲雨
青春常駐
百年樹木
櫻花樹下
斷點
傷得很厲害
只是太愛你
餘震
我的方式
愛情無關是非（原唱周惠）
煙雨斜陽（費玉清原唱）

更正，you係冇唱

您 傷得很厲害同我的方式 係咩事

頂 做乜轉晒做中文

本身個rundown係簡體，轉繁體嗰陣佢轉左做英文

我FOK 你個乖

唔掛得GOOGLE 搵唔到

我要睇埋你個CM 先get down 係hurt so bad 同 my way...

傷得很厲害

我的方式

唔講我仲以為佢又唱啲老餅歌

抽得咁快嘅

一個人!

軒叔一聽到淫男人就偷笑

澳門場仲有冇得買飛

Ng片

新歌Aga作曲
好期待

Aga fans留名

蛋記要借軒叔宣傳祖祖concert

有冇人覺得佢膠過火

有一下覺得呢個look 可以接受 我係咪被佢傳染咗

平時膠唔緊要
唔好再好似上次咁放係紅館演唱會上面就得

黃心穎

隻嘢好似會去澳門場

其實有少少反感

是但啦 唔影響演唱會質素就 ok
反正係宣傳手法

反而係唔明點解佢唔驚俾人話佢扮女人扮上癮
好易俾位人入

我覺得唔錯至少幾靚

以為要出國語 個歌名期待咗一下下

估

啲耳飾靚到dup一聲
軒軒真係好有心機，大家行街見倒火龍果同提子/打邊爐諗起條片都可以笑

咁嘅話佢唱歌把聲似女人，咪仲易俾位人入

其實佢啲膠Look，擺到明係因為佢把聲個key高而引發所有野，包括降兩度嘅出現
佢只不過係用一個誇張嘅手法、配合埋造型去做哩件事
最on9嘅點都係將降兩度放上紅館，其他搞笑野係令我地睇到佢膠個面啫

只是太愛你喺大陸又翻紅
想當年呢首只係無人駕駛、自生自滅嘅歌
果然好歌係歷久不衰

其實點解會突然爆紅

抖音
咁爆紅對首歌嚟講係侮辱

聽講同一個曲黎
相識以後都係AGA作
btw邊度有得聽

軒ig story

原來立立嗰首係陳詠謙填詞

談善言幾靚女

講真個句 立立好似唱得順耳啲

舊曲翻唱都鋪晒路宣傳咁

明天首播

0000串流平台定派電台先？

唔係話星期三咩

聽完首空手而來 好期待個mv

啲歌詞細隻到
首曲本身聽過會忍唔住係咁諗立立嗰首比較

係咪會有劇場版 有埋嗌交獨白

相識以後

ok thx

有冇人知最後女主握住軒仔隻手 點解??

最後一次？

個rhythm有dd似無期

係咪因為立立就收皮

唔係掛 早排先有新歌

我覺得立立另一種feel都好正

咁dum本拍mv同宣傳 收咩皮

同問

係咪張生又係堆demo 搵到依隻野，之後覺得正又照出。好似之前風起了咁

但立立版啲詞怪怪地，見到原來係陳詠謙填，明哂。

好聽

一路睇mv 一路睇口形估對白

上次風起了個時有講明係改編詞
今次竟然冇 唔知做咩

廣告

立好慘

仲要幫手做埋宣傳 真心覺得立嗰首都唔差

Aga 都有幫手宣傳到

立立個首平淡左d, 中間段music break 可以加多d ad-lib

有冇人有興趣睇25號澳門個場？
尋日太快手冇睇清楚
禁左兩張唔連位既$1280
F3同G3 126段

原價放

香港終局之戰

【民陣6.9反惡法遊行】
日期：6月9日（日）
集合地點：銅鑼灣東角道
時間：下午2時30分集合，3時正起步
遊行路線：銅鑼灣東角道遊行至金鐘添美道

反對逃犯條例白宮聯署
-簽完記得確認返電郵

好似幾好玩

From 隔離 花言巧雨 絲

演唱會overture都有

special intro又有

唔係佢把聲嘅開籠雀 鍾無艷都有

猶如最結實的堡壘 原來在 逐點崩潰 逐點粉碎
極固執的如我 也會捱不下去
每天扮著幸福 始終有些心虛
如可笨到底 但到底 還是我
誰人待我好 待我差 太清楚
想繼續裝傻 卻又無力受折磨
心裡羨慕有些人 盲目到不計後果

我終來左報到了!大家多多指教。

當天這道門合上
冰箱裏沒人在雪中送炭
呼吸缺氧
這一帶並無路向
漆黑裏為燃亮我的信仰
歷遍風霜
冰封了血肉無能力擋一仗
活像無名氏為愛戰死沙場
你沒贈我急救藥箱
今天你避談實相
修葺那牧場飼養白綿羊
生活如常
即使我滯留門內竭力拍響
不變你睡相
談維持現狀安好
遠遠説不上 氣候過時何以遏止我
尋方向
殘破身軀注滿熱血
堅拒眼前由誰掠奪
日後歲月
以初心 對抗暴雪
不怕在低温中氣喘
願望無懼否決
理想長存 高空盤旋
從不缺
這困局 就用雙手 來解脱
今天你為求獲勝
鋪天蓋地營造了偽和平
虛幻無形
封鎖我路途然後隔絕救兵
恐怕我做反應
如何憑極地飛霜
凍結我本性 我亦會重燃我這一套
求生本領
殘破身軀注滿熱血
堅拒眼前由誰掠奪
日後歲月
以初心 對抗暴雪
不怕在低温中氣喘
願望無懼否決
理想長存 高空盤旋
從不缺
心裏夢 熱度總可 融解積雪
縱沒閒情逸致換快樂
面前 問題才是冰山一角
藏着我 埋沒我
仍有知覺
這身軀注滿熱血 堅拒眼前由誰掠奪
日後歲月

冷風吹 對鏡自説
終有樂土可給眷戀
仍然可望見樂園
求存意志力與部署 從不缺
於困局 就用雙手 來解脱
這困局 就用雙手 對決

香港 加油

呢個時間呢首歌好中

《不撤不散》改 張敬軒《不吐不快》

改得超好

感覺近了

好期待

點買

3年3次紅館，希望今次多d自己歌

五場真係難到嘔。。。

上次6場己經難買飛

點解！！！！！！！
點解？？？？？？？？？？
希望你最後唔好去

公司安排左邊到佢唔去

維穩

上網搵左好耐都搵唔返軒叔版既墨爾本的翡翠

今年如果仲有kkbox我有點機會。。

公司叫到，有得話唔去咩，佢剛剛先解返的凍。。。另係某博見到有謎之rundown,佢返左廣州，今晚有個show唱一首合唱。
佢

本身supper moment 唔去，結果搵左軒仔
其實呢類維穩show邊個香港artist接都會被人批鬥

咁講好似好衰 但其實我唔太想佢被解凍

唔係聽晚咩

我明吖，我都想。但現實無計啊!香港個市場咁細

唔知今日定明日，總之呢兩日

軒仔去咗广州

佢今日個樣好殘

佢根本冇唱過，唱嗰個係林頤，軒幫手編曲

有...我之前係大陸唱k果陣有揀過佢既版，係佢做林頤演唱會嘉賓果陣唱

下次去的話及下先

佢n年前訪問話自己冇唱過
咁離奇

搵到條低清link

可能佢記錯
人生咁多經歷多多少少有啲唔記得
好似佢話缺係佢唱過cd version真音最高音有D5
但缺最高真音係C5
而cd version高音過缺既都有幾首
好似卑微的願望 去到E5

首先佢記歌詞已經係。。。。

缺咁難唱 可能會係日後封印既歌...
澳門場已CUT左

唔好諗咁多喇

個廣告好好笑。。但好可愛

廣告歌

最少佢跳舞叻左

push一下

我冇野講

幫手推!要去買ipsa

【百年樹木】【MV】就趁我們難得一起再聚不要退

南洋食物

祖&軒哩兩條友又係到搞屎棍，Mani都有份添

我因為食飯，所以mute左來睇，但我仍想問，我睇左的咩

下集

有NG片睇

今日aga 唱咗空手而來

where

年尾演唱會仲未有消息

Boy'z九月執二攤個紅館演唱會都無啦，唔駛咁擔心

取消咗

有鑑於此，英皇今日宣布撤回 Boy’z 喺九月嘅處男騷：「各位傳媒朋友，經公司內部商討及與各方共識後，原定於九月舉行的 Boy’z 演唱會將會擱置，公司現正贊極商討及研究處理方案，一旦落實，將第一時間向各位交待，多謝各位。」

估唔到呢個檔期嘅兩個歌手單位先後出事！真係鄧 Kenny 唔抵，而有好多網民都建議唔同後備方案，例如 Kenny Solo 騷、「相敬如斌」Kenny X 軒仔合作騷、祖兒 Pretty Crazy Part 2、Chef Le Mon 煮食騷、英皇 20 週年群星騷等，不過個人希望以 Kenny 為先，因為佢今次都好慘，各位歌迷等英皇公布啦！

kenny真心慘，次次比拍檔累。。。

今晚

呢首有驚喜

呢首唔錯
不過啲歌詞好密 準備又忘詞
係唔係得我一個鍾意頭2段 (1:30前) 多過副歌

新歌好似幾好聽

軒粉做咩唔上水呀，去哂做祖粉呀

軒幫祖做埋Setting、教佢點放好條裙

有上水啊！近日係祖兒演唱會post啫！！

八掛啊！

張敬軒+火龍果表演＆感人Talk（Fans拍）

Cut咗啲嘅官方版本

From 隔離po

臭蟹

相敬如斌

陰功豬比人叫。。收皮

軒仔又黎放催淚彈，作死你呀，返工先搞啲咁嘅野

咪係，看完好心up

光復香港 時代革命

係。。。

有無人有聽

2019.08.23 叱咤樂壇 張敬軒 熱鬧樂壇 感情寄生族 新歌打歌日 (音頻版)

呢個訪問好好笑

26號個日嘅港台訪問

11月個演唱係咪已經收左皮

唔會啦 前排可樂唔係有得抽飛咩

去到今日就截止

結果好似九月中就知，所以應該九月中預售？

乜你收唔到風咩

我覺得兩者無關係.......依家出海報定幾時優先訂購都得架
公售你睇醫臣嗰個都係無聲氣啦

血巴ready

猜的？

以後邊個1001就邊個開新post啦下下都搵同一個人佢未必得閒